有冇咩男明星後生同老左都一樣咁正

我先 一定係吳彥祖 後生個陣又靚仔有種青澀既味道

老左之後一樣咁正 個陣佬味真係冇得頂 就算佢身材走樣都一樣咁正 個種氣質唔會變

辛康納利

佐治古尼

金城武

山崎邦正
一樣咁搞笑

佢好似發左褔 不過後生個陣好正

鄭e健

電油佬 夜總會個鑊點計先

唔認同 佢係老咗先靚仔 後生係肥鬼佬

劉德華

咸爺
畢佬
Johnny depp

雖然我知大家講個啲明星都好出名 但始終一個幾好既貼文得文字冇圖討論硬係冇咁精彩

苗僑偉 馬徳鐘

George clooney

譚詠麟

劉德華
郭富城

張學友呢？